琴晚定尋晚？

平時都係講開琴晚，有時聽到有人講尋晚就覺得好un耳

琴晚
尋晚

「昨晚」的廣東話應該是「尋晚」,「尋」(tsam4)乃「昨dzok9 暝ming4」二字合音.「昨暝」在古語及中國部份地區是解作「昨天」之意.

講開琴晚就琴晚㗎啦 呢啲係大家溝通用語問題